<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Innovation Project</title>
    <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/</link>
    <description>Recent content on Innovation Project</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Jan 2019 11:52:36 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://carloshs92.github.io/research-insight/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lista de Preguntas</title>
      <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/preguntas/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 11:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/preguntas/</guid>
      <description>Lista de preguntas de entrevista de experto y a usuarios Entrevista a usuarios  ¿Qué criterios usas para elegir la ubicación de tu mesa? ¿Usualmente cómo te entregan tu pedido? ¿Qué franquicia te parece que tiene mejor entrega de pedido? ¿Haz tenido algún problema al momento de la entrega de tu pedido? ¿Haz perdido tu mesa por consultar el status o recibir tu pedido? ¿Qué pasó? ¿Con qué frecuencia y horario visitas el patio de comidas?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proceso de Investigación</title>
      <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/proceso-investigacion/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 11:51:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/proceso-investigacion/</guid>
      <description>Proceso de Investigación Para lograr identificar el problema o necesidad actual de los usuarios del Centro Comercial Real Plaza Salaverry (en el distrito de Jesús María) recurrimos a las fuentes secundarias (revisión de estudios elaborados por terceras personas, informes y análisis del comportamiento del consumidor en patios de comidas de centros comerciales de otras ciudades) y fuente primarias (trabajo de campo y entrevistas).
Es por ello, que compartiremos lo que hemos obtenido durante este proceso de investigación utilizando dos herramientas: la observación y el desarrollo de encuestas para entrevistar a comensales y a un experto en la administración de tienda de fast food, lo cual fue muy importante para sondearlos en su entorno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Entrevistas Realizadas</title>
      <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/entrevistas-realizadas/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 10:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/entrevistas-realizadas/</guid>
      <description>Entrevistas Realizadas Encuestas a usuarios  Encuesta a Antonio Ayala   https://drive.google.com/file/d/1dwYuNMgLpTtKzfODHwKVQRualwKuRTip/view?usp=sharing   Encuesta a Alicia  Alicia, es una ama de casa de 40 años con un hijo de 11 años de edad, que reside a 7 cuadras del Centro Comercial Real Plaza del distrito de Jesús María. Como madre de familia lleva con frecuencia a su hijo al patio de comidas y para ubicar su mesa tiene dos criterios: si es invierno busca un lugar alejado del aire acondicionado pero si es verano en cualquier lugar es bueno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conclusiones</title>
      <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/conclusiones/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 23:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/conclusiones/</guid>
      <description>Conclusiones Se muestra favorable a una entrega de pedido estandarizada, que no implique llamado de atención a la mesa.
Los consumidores de comida rápida asisten por lo menos dos veces a la semana al patio de comidas.
La atención, en su mayoria, se caracteriza por llamar al consumidor por su nombre.
Los fines de semana se muestra el patio de comidas muy lleno, donde la bulla distrae a los comensales, lo que ocasiona que no escuchen su nombre para recoger sus pedidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descripción del Usuario</title>
      <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/descripcion-del-usuario/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 23:51:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/descripcion-del-usuario/</guid>
      <description>Descripción del Usuario Los consumidores de comida rápida son hombres y mujeres de 25 a 50 años del nivel socio económico B cuyo estilo de vida son sotisficado y progresista.
Además hemos encontrado los fines de semanas una afluencia de jóvenes que tienen la necesidad social (amistad) y deseo de aceptación del grupo.
¿Qué le gusta al usuario?  Precios bajos que son accesibles al público La variedad de comida rápida Porque hay una amplia infraestructura en el patio de comidas Porque no hay control para permanecer en el patio de comidas  ¿Qué no le gusta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fuentes Bibliográficas</title>
      <link>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/fuente-bibliografica/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 22:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://carloshs92.github.io/research-insight/posts/fuente-bibliografica/</guid>
      <description>Fuentes Bibliográficas Tiendas del patio de comidas https://realplaza.pe/salaverry/tiendas/por-categorias/patio-de-comidas/
Estudio de mercado de centros comerciales http://www.upao.edu.pe/upload/recursos/investiga/estudios/2010/centros_comerciales.pdf
Comentarios sobre el patio de comidas del centro comercial https://www.tripadvisor.com.pe/Attraction_Review-g294316-d6945128-Reviews-Real_Plaza_Salaverry-Lima_Lima_Region.html#REVIEWS
Cartelería digital del centro comercial Real Plaza http://www.wowtechperu.com/detalle-proyecto/9-real-plaza-salaverry-</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>